想讀社工

小弟既興趣係IT同社工
但係好多老師都話我係IT方面既邏輯係近乎0咁濟
在加上中6畢業之後因為成積真係唔好
所以去左讀IVE既中專文憑
最後先知IVE中專文憑係升唔到IVE既社工HD
但係又想讀社工
如果我用中專張證書可唔可以報到港專既社工HD

試下明愛hd啦

驚明愛唔受中專張證書